[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (153) 就來要返工

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

我有拎住個鏟，然後再禁包錢都只係得兩種選擇。無得種

賣下廣告

🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸

免費上門代做櫻花系列
順便交換摸日式/貴/自己覺得靚既傢私

🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸

🦖🦖🦖🦖🦖🦖🦖🦖

想要巨角犀的尾巴
化石一換一
你講低你要d 咩，我睇下有冇

🦖🦖🦖🦖🦖🦖🦖🦖

🥚🥚🥚🥚🥚🥚🥚🥚🥚
幫朋友收復活節背包DIY 圖紙
可用復活節氣班AB/桌/柵欄 換 or上黎我個島摸下日式/我覺得唔錯既傢俬
🥚🥚🥚🥚🥚🥚🥚🥚🥚

望住個窿啦好嘛

個島係你架
要咩動物自己揀
唔好再問好唔好
呢度啲人全部都鐘意猩猩架

笑死 1001真係好危險

小朋友 窿都唔識搵

上個po #1000

咁都中1001...

嘻嘻

你地究竟埋左幾多伏 行去整diy已經中左兩次

個洞有冇閃閃發光？
你埋左洞再開就唔閃 種左都冇用

邊個叫你自私摸

蟹95X 已經話下個POST見 你忍下口啦

我仲有冇漏

一陣過嚟，OK?

你好彩

膝頭哥唔食辣椒醬巴打係咪加咗我喇？
食緊飯，你自便

有無妹

好想打你

有活動嘛

哪有妹

妹呢

咁你收咁多石頭做乜

咁好笑

依隻唔撚係我揀囉，係條撚樣自己痴埋黎

初頭以為櫻花會keep成個春天
原來一年得十一日

好似可以喺屋企擺幾圍

高價收購應該淨係會出你識整嘅野

Ok

我知點解有得摸了

我錯

救命，復活節佢話我差一個DIY未整，有無Bro可以分享下全部有啲咩，想知差邊樣

我淨係知，猩猩都好過小睫

正常都會係你學左既DIY黎嫁啵

1.5m度咗未？

聚餐就是找死

萬人武肺宴

屌 佢憑咩咁講

我想搞室外廚房/咖啡廳多啲

用盡畢生儲落嘅料整㗎

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (152) 終極蛋日

#509 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
巴打仲有冇

呢啲賤男人先多人鍾意

你有妹？

但我真係搵唔到......

食完順便捉去隔離營

好多強要掘返出嚟...

咁撚樣衰道友樣

又真
唔靚仔嘅仆街都會唔知點解好多女

誠邀大家入院

標準答案：第三張圖左上呀

不了

唔靚仔先多女

今晚出島揾埋最後一個朋友仔

我想問狼珠係咪比人patch 咗
我捉唔到

砌埋復活節棒d蛋係咪就無用架喇？

召喚河馬巴

你要唔要接走佢

有冇帶啲大頭菜入去

帶豬咀先過來

拎黎食

想用藍圈換橙圈
有冇人幫下手
另外有復活節氣球A/地毯/鐘/桌 diy卡多左

google喇咁都要問

屌 自私摸

你快D番屋企睇下D爛蘿蔔

仲唔快啲問大家好唔好
我一定叫你要

原來靚仔就係我無女嘅原因

咁真實櫻花花期係咪keep住成個春天都係先

柴火冇火架
唔好比佢呃到

啱啱食咗粒幾好味

白色系好似最多
我個島有得賣好多黑/白系

係咪又係全世界都冇妹

無採熱針
連業都開唔到

新手求基本三色玫瑰種子

唔好貪得意坐廁所

搵到了多謝你

首抽中依隻
刷唔刷過好

訓左冇睇 係咪今日都唔會有妹

你唔係絲黎咩

明K(王子病)

超正

好似有 3 隻?? 定唔止

唔好刷

妹唔鐘意其他npc踩過場？

呢隻SSR黎，有佢個島直接5星
個個都想要

都話有棍

見人有妹
係咪TT先有

新手上路 留名識島友同學野

想用黑色換零食販賣機

我都係有棍絲

3隻

硬喺覺得喺食緊生雞蛋好想嘔

佢係絲(有棍)

刷咗以後得小睫，梗係唔刷

想問咩網搵到依個list？

用閉路電視扮住先

有無人有紅色電話亭
睇下有咩哩數野可以用你換

唔刷
反轉反轉猩猩是個好東西

我冇

屌

建議重刷小睫

小睫小睫小睫

本來想買部玩下，淨主機都五千蚊部，得720p 邊到值呀

係巴（有棍）

復活節diy有多：
氣球b/兩張
桌/一張
花圈/一張

仲有張垃圾圓木樁

頂呀

你炒價當原價呀巴打

買Lite(手機)

大家幫我諗諗計
點先開到業

你都係巴(有棍)

我profile 都係入黎
著女裝係因為屋企人要玩

無棍

搵陽明去你個島就Ok

明明你同我講鍾意著女裝

小睫應援團

有無人知大中細熊每個有幾多款

地板?

有復活節衣櫃同燈
想摸下廚房野

收購鄧氏魚，劍龍化石，

不如放埋個昇盤俾大家洗手

肥絲喺咪絲 佢profile喺女
著男裝

$2340咋喎

我尋日行信和, 動森機日版 $5180

你飲品果部係咩色

你係咪記錯左啲野

都上到 1800 了

今日係咪都冇阿妹

牆紙好靚

我咪話佢同賤巴男人老狗著裙

原價佢都係會話得720p唔值
因為夠買2k mon an 唔知野牌子機

問過價啦平極都要四千，乜宜家啲機咁貴既咩

唔想發生命案

肥絲profile係女咩

我成套黑色

好似變態樣衰仲要學人溝女

感謝

上面post左QR code

蘋果帽好q

被迫

多謝駱駝

好靚 我最近先知粒joycon的有公仔
但會唔會太貴 我買Vr唔好？

用緊垃圾比卡Switch 成日冇電

邊到？ 水？

女裝好著呀其實係d男裝偏普通

屌佢換咗前幾日睇喺

鬼叫老任都無貨炒到飛起

冇 鍾意著女裝仲想溝汪明荃

Twitter 搵
直接比白list你自己save

要排隊洗完手先俾入

原價

你係咪唔知咩叫原價同炒價呀師兄

有無人可以比5個桃我

癲撚咗5000蚊寧願等買PS5

好自戀

啲男仔頭好7

我要錫住我部機先得
咁值錢

睫B送既diy

好掛住佢好耐無見過佢了

Diu 點解有嗯嗯簡
我上次有隻好7
佢兩個答案都叫我留佢係到
我即刻quit game

咦重口味

之前有巴打講過
橋同梯係咪最多各8條

特殊辟好啫體諒下啦大家

後半句就真嘅

其實係，宜家冇乜男裝look剩

我又save先 多謝你

如果有得趕人走就好笑

係

賤巴喺因為佢老婆

邊到仲有原價

你連原價都唔知

粒joycon有公仔 ???
邊個位??? 點解我冇既

你就好啦 特別版嚟 我未見過

想問有冇人知街機有幾多款?
想搵人互訂 唔洗摸 加FC互訂

我有射擊(藍色) 格鬥(紅色) 桌上(綠色)
另外有綠色撞球桌 互訂其他色 或兵兵球卓
彈珠台(白色,黑色)換其他色
另外飛鏢靶機 換其他遊戲 如轉盤等等

有意互訂留FC 講用咩換咩
唔該晒

我都覺好7

我係因為個妹打和喇

開POST咁煩 成日以為有人回覆我

仲買到原價就唔會炒到上到Double啦
你係咪傻架

提子頭

多謝絲打

原來搶我魚嗰個係你阿妹

唔係菇制左邊掌印 右邊狸貓？

不過我都開始鐘意動森啲靚女裝

橋都還好
梯得8條其實都幾勉強

無留意開，見啲game 幾得意想買黎玩下點知宜家咁貴

其實女仔頭都麻麻

生蛋正

佢同阿四一樣咁正 我都想要

嗰個自己加上去

係 仲要大叫話比人搶魚 笑死我

想整獎盃櫃

提子頭笑死

aeon上個星期返咗幾lot原價普通版

睇完上個post個果樹種法
今晚全晚應該喺度搬樹

好過仔

啱架啦 女裝好啊

唔怪得食完有力劈樹
啲尖撚都好鐘意啪生蛋

幾時著過裙

買到先得

請問係咪唔拎住個網就唔會比狼蛛咬

仔啲衫都係去搵code好過

原來狸貓都有得自己加？
我個掌印可以自己加 之前睇過

有冇諗過係朱古力？

我差不多斬撚哂

其實女仔頭都揀唔落手

好似得個啡色

戈個幾好呀

等緊你個牌

我都等咗好耐 難得有一次
仆街係小睫 即刻擰轉身出返去

係 佢弱撚智的 你唔拎網佢睇你唔到

molamola

真

入唔到

女裝巴打DAVE

可以換？
或者比返哩數劵你

你當佢十字架驅魔？

復活節活動搞到成日無玩過

華麗轉身

消毒酒精呢

我有兩款販賣機都係黑色 想同你換

你女朋友

小睫有咩唔好

有燈塔同自販機

得紙巾咋
死啦真係開唔到業

小睫正仆街

有冇人要摸電結他同貓跳台
想摸電視櫃/任何擺得係屋嘅傢俬
我間屋乜都冇

屌笑撚死

全女game

塞住唔俾人, 然後後面排緊隊的衝上前係咁扑頭

唔想等啲樹大幾日再鋪路
直接食大頭菜 100粒一格
一次食10粒

你男朋友終於搵到自我，釋放自己真實一面，好鄧你男朋友高興

女裝Dave

....
屌

一個套仔笠落去？
唔係動森版笠落去會好怪

唔傾任 裝修先

係佢身邊行過乜都冇做都比佢咬

想問ufo要咩材料?

搵人著警官衫
全世界扑佢頭

個樣最唔好

我仲差D咩未寄

1粒成本先100唔到 好過食水果

有現貨藍色哥斯拉 你隻哥斯拉係咪現貨
開咗嘅話同我講聲我過嚟

咬番佢

小睫，你值得擁有

唔該晒

我開咗島了

絲打 我有ufo 15細星 10鐵

個樣

胖妹

Hi Dave

生果係咪隔日出？

密碼

食大頭菜或成風氣

最好係舖好晒先搬，一陣搬完發現差一格就死

燈牌啊 琴同浴缸你俾我摸算啦

出櫻花個時我覺得果樹唔靚淨係各果樹留一棵，唔洗煩

準備食q哂啲復活蛋去起樹

又喺爆牙

我都想要牌

唔傾任 想傾咩

唔夠 下次先thx

果然你一出現就有得笑

屌嚇撚死

想join

10 鐵15細星
Btw 各巴絲唔介意公海就留dodo code會方便啲 唔得就講低島名/人名咩字頭

又黎啦

想整獎杯櫃

Sor 我出咗朋友個島到，7:45開朋友島

黃字?

仲等緊條友買到陪我玩
叫左佢買好耐唔理我
而家買唔到

別有一番風味

有Dave巴打幫手頂住

唔傾住

我買左種子比你呀

唔夠星下次先 多謝

唔想傾咩仼啊Dave

想整獎盃架同水果盤

Switch lite 係咪一樣咁用？

寄咩

冇錯, 就咁笠落去

細細粒

巴打i am ready 銅鑼同提琴

你比左紅底黃字我
我寄左雪櫃比你未

多謝有無開島 想去探Raymond

我過你度？

仲有咩色

真係樣衰到一個極點

痴撚線 出咗幾年嘅機竟然愈炒愈貴
未出嗰陣明明個個都話核突 spec唔得 會炒燶

我係服裝店見到, 特登唔買
點知, 同一日有隻村民送俾我

以後唔講嘢喇屌

想問有咩方法令娟兒嚟多啲？
佢都唔嚟點傾呀

希望食完飯入Game會見到妹或駱駱

你係呀dave?

Switch lite 如果藍綠色笠都應該幾正

想問個王子問題
金錢樹啲錢會唔會再生

認住佢

想問下灣仔邊間鋪！？

小潤都會講

想要你

我係靚仔

唔好咁睇唔開啦

佢有咩神奇事蹟

唔會！！！！

....唔會

你可以等佢幾日自己做生態研究

唔會

醜到核爆

王子終於做到野

隨機 呢幾日啲活動阻住左佢

究竟點先釣到旗魚同金鱒？
用過百粒魚糧都冇，已經喺碼頭同懸崖釣咗成日

王子大個仔

最慘係阻住妹黎

一直都未換過 原來都要等一日先到
我冇現貨sor

可以 放低5set金先

咁你要食到聽晚

運氣
琴日比賽釣到兩條旗魚

今日有人有賣！係咪游絲

開左島

今日第一刷
佢都幾靚 但我想再搵下無要！

第二刷
果斷要左！！

多咗個復活節地毯有無人要

金鱒得1600-0900先有呀師傅
釣唔釣到就講你好唔好彩

感謝！

已開

我家傑克都會講

玩左兩日既我 完全睇唔明你地講緊乜
但好羨慕你地有咁多工具同材料玩

巴打 我開左島啦 叫香島🙏

我想要紅色撞球枱

你有咩想要

外島係唔係已經唔會有居民架啦玩到後期？

兩轉都咁正

駱妹

你趕到人走
出外島就會有

繼續玩就有架啦

撞球我都有興趣

我哋玩咗廿幾日，個劇情係會有少少差距

加油

來我到玩驚嚇箱

宜家開

我又諗起你個露營唔見左

我都未夠十個

我今日未出過城
阿仔今日勁 hyper, 冇放過過我, 我只可以玩電話

想問大家有無茶几/長檯

米白 叫ES1

上網見到人話趕島民走可以打下佢
但我拎起嘢打佢就變咗同佢傾計

開咗

養老驚慢慢探索就明嫁喇

溝左顏色既花可唔可以賣貴D

第二刷好靚呀

有有巴絲打可以摸下熊

我有綠色撞球枱
你有冇咩遊戲野

邀左第3-5隻 就要起露營等第6隻黎
再搵office 幫第6隻劃地
然後第7-9隻就買地 期間再去外島搵
或者等露營地有人黎 你可以選擇邀/唔邀

係我

Thanks

我都未釣過金鱒

你有50粒金?

溜冰衫，光環，跑步衫，宜家開朋友島
帶d靚野黎比我摸下就得

人為錯誤呢家野..

想請問 有冇話第幾個居民開始 可以趕動物走？

由你講岀口 就想笑

3款街機 飛標 足球機

一個島最多3棵？

記住唔好唔見個露營

變咗送禮勤送錯晒啲嘢

足球機 同彈珠台
我就係好少先求
你只要遊戲野換?

多謝大大
露營地難唔難整架

可能王子真係長大左呢

你欠經驗
且遠又近嘅距離感唔係個個get到
但我覺得打佢其實唔係好見效

明明我好認真答！

乜會唔見㗎？
岩岩俾左錢起屋

你果隻走未

仆街 好彩睇一睇Username先覆

咁第10隻呢？

射擊(藍色) 格鬥(紅色) 桌上(綠色)?
應該撞晒

我知係下午四至九啊，由五點釣到七點，一條都冇

你做咩唔提佢 帳篷唔好唔見 之前就係有個人 咁樣差啲要斬掉重練

我估起多次露營地

因為乜都冇

琴日我係人哋屋企釣到明明平時唔釣魚
Btw 你唔使再送禮物比我 我驚無位

被討厭

邊撚個咁On9

佢好少說明
So far真係自己摸岀黎
因為冇乜朋友玩 唯有上黎取下經

12碌

百發百唔中，變咗撩佢
咁巴打覺得點樣見效啲？

果然係王子

笑死 一係我將多咗個藍色寄比豆柴？

有聲

但王子的 (黑) 歷史係唔會被世人 (我地) 忘記的

好多兔兔好溫馨

想快啲趕隻兔走

121尾 122 123post
印象太深刻 真係笑到停唔到

我開洞圍住佢，跟住隔開用網扑佢，扑到佢嬲

我知第十隻要硬食

肝到

定係我太廢 我都想整好多個復活節圍欄

等運到 等第二隻露營者搬入頂佢走
我就是成功例子

足球機 棕色
彈珠台 白色
街機得3款
齊左就冇

絕響架啦 宜家開始熟手啦啲野

過埋今日復活蛋價急升

建議各位新玩家搵番呢3個po追

唔肝 我早玩 見到蛋想嘔

我都好中意！！！
開心

你屋企應該1600 格wo, 咁快爆

我唔知喎

岩岩買左動物森友會
其實有冇男仔會玩女角

你硬食左第十隻？

我係女仔玩男角

大家會見到呢到啲巴絲真係好有善

有 識得有人整到隻女角好似splatoon咁 全紫色

性別可以轉

sorry啊貓絲 我隻貓瀨屎 可能要夜d先去到你島

召喚Dave

想問 我釣到既魚同捉到既虫應唔應該賣唒佢？
而家d魚放係個營岀面 放到好似魚檔咁

想請教下有沒得開二人模式然後一齊去人個島架？

我三日前先開始玩

宜家等緊個巴打送一套不倒翁素材救我

呢到全部有棍
點知去佢島見到女角

冇

我係咪又記錯左 好心累

你估以後唔使買嘢呀
仲有其他event
依家七百幾 以後唔知點算

咁我可以放心玩女角了

搵唔到？

博物館

可以隨時改性別

又衝出嚟

交去博物館 多左可以賣啦

我寧願要猩猩.... 一隻都冇

返去 cap 圖重溫

你有冇桌上足球機

開2p 再還債，我諗住咁

無

每次王子講完嘢 都可以避免自己問7嘢嘅機會

又bin

佢搵到真正嘅自己

好我冇答第十隻點黎唔算老點人！

有紅色 紫色同咩色？

人哋靚仔佢憑咩

以答為問...

咪講咗藍色

等我塞爆你信箱

紅葉 event
南半球的爸打, 呢幾日應該已經儲左唔少 diy card 了

有藍色同深啡色

第六隻要硬食？

唔該巴打

係呀
我見過你個名好多次 你binc定真問

我冇藍喎 佢又話寄咗藍但其他兩隻

要硬食

點整

收到頂帽
我好似有第二隻色 你要唔要

男user都會紅字啦 你話呢

我有呀

笑撚死

男user都會叫自己做小妹啦 你話呢

其實改唔改都冇分別

絲打都可以有棍 你話呢

終於可以開下Game又要面對成地都係野嘅困境

有諗過 最終目標開四間屋

大把

早知下晝順手搵你幫手整

十個墓 無晒

你仲未知點整嘅可以唔洗整了

可以阿

求10隻不倒翁兔仔

可以用一張機票換

加咗 黎買光環

除左厚面皮之外點樣可以等人送野去信箱俾我

係咪要留低啲咩資料

男都可以做魔法少女

成班一齊著

佢換蛋真係好撚煩,又唔可以一次換一堆,每次禁完都要再講一次

太把蛋，但冇craft 過野

ok, 入得

未有博物館
玩左兩日渣
你地咁講我就留低佢地俾博物館啦

可唔可以都整2個比我合，我想整哂2樣
不過要等我食完飯

癲 我第一間都未還完

你寄俾我啲野 我已經放棄左喺信箱拎出嚟

仲要彈下彈下

點解要咁樣做

禾刀吾G

屌我寄咗比人啦

所以我唔換算 整曬衫拎去賣

因為係我琴晚教佢

明明佢琴晚係帳篷見到動物驚到係咁屌

機票換不倒翁十隻

唔識種竹

你之前明明話佢恐怖

動森開啟咗我個頹青mode
喪玩左兩星期 唔想再做其他野

有冇人有雪櫃

我switch add咗你fd,同game名同名，試下得唔得

夜更啲柒野唔好提啦 頭腦唔清楚呀嗎

我都係淨係諗 第一間我都未還完

唔夠厚面皮就識多啲朋友就得
朋友自然有你資料

排晒洋娃娃先

用竹筍種/ 掘起成棵拎返自己個島

accepted
btw 原來銅鑼買唔到

總會有用

小睫fans路過

之前釣魚成日中蛋無釣過中型魚,而家想整多d蛋欄發現魚蛋唔夠
而家諗住拎d多餘蛋換魚蛋,狂禁真係好煩

想問下外島捉狼蛛 係咪個島唔可以落雨?

要用竹筍種啵，地下掘果啲，一係成棵移植

我換咗半個鐘 仲未換完

快啲清屎先

想搭單問，竹筍種極都唔高係咩問題？

咁我屋企咪可以多啲位囉

寄咗，你睇下收唔收到

你做咩窺探我的生活
玩之前每日都會學兩個鐘野
屌呢兩個禮拜乜柒都冇做過

係唔係放得太密 種嘢放太密 唔會生長

普通竹識唔識生竹筍
我啲竹劈落去得竹子材料同春筍

變左不倒翁好好笑

冇追post
你做左咩黎
成個石頭業俾你搞彎晒

真心咩

我本身每日2個鐘gym，依加放棄

想問下外島居民問題
我岩岩買左第一塊地同施緊工 聽日先有空屋
我係咪要今晚內要去外島刷到個岩心水居民
如果唔係聽日會隨機出隻比我？

如果仲有人整左兔兔唔想要其實可以寄比我
我幾鐘意

每樣留一個就得

開Game第一件事係回信

我而家係石頭大亨

石頭diy食石食得好快儲定差唔多

非賣品黎
btw收到琴喇 超好玩

我都想要
利申有養兔

寄蛋比你整

蛋好似無得寄

好呀
我而家去搖料

好多野想整

我都係 我會自學幾個鐘 得閒就做功課
宜家？動森囉

係咪又老笠新手

咪學識咗整好多野

回帶

你想嘅你黎我島整好過啦

岩岩醒起 明K重洗唔洗整竹野

屌你啦

[member]無問題 夾埋79700
巴打咁我可唔可以摸埋你綠色撞球枱同轉盤[/member]

遲啲有錢都打算買翻部

我無整過野 好多蛋 你係咪要呀？

我都想開間餐館
啲Assignment唔肯放過我

求蛋

黎啦
我開島先

咁要開機關槍先搞得掂

幾時整返間屋比我搬入黎

猛男執樹枝

普通竹會附近生竹筍星星洞，劈係唔會有竹筍架

好似兔兔俾人削做兔棍插哂係地下咁

動物之森
🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸

免費上門代做櫻花系列
順便交換摸日式/貴/自己覺得靚既傢私

🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸

🦖🦖🦖🦖🦖🦖🦖🦖

想要巨角犀的尾巴
化石一換一
你講低你要d 咩，我睇下有冇

🦖🦖🦖🦖🦖🦖🦖🦖

🥚🥚🥚🥚🥚🥚🥚🥚🥚
幫朋友收復活節壁紙DIY 圖紙
可用復活節氣班AB/桌/柵欄 換 or上黎我個島摸下日式/我覺得唔錯既傢俬
🥚🥚🥚🥚🥚🥚🥚🥚🥚

得番兩個位 點解得我成個島一隻QQ既動物都冇
雖然佢好靚仔 但係我想要QQ
定係邀左佢先 遲啲等佢地搬再搵QQ

你ok再叫我，盆栽架要多8個木材

今晚有冇妹？？

咁靚仔要住先啦,齊哂先慢慢再趕人

佢好靚仔啵

掛唔掛住我

我岩岩開始玩左幾日 想問平時有冇人會同其他人每日交換turnip價錢

6紅4白3黃波斯菊成花有無人要, 開密碼房比我入直接種你門口, 先到先得

不過佢唱歌老牛咁聲

唔準你亂講嘢

有冇買衫島？

要左了覺得自己同可愛野無緣
好想要鳥 兔 貓 呢啲係咪好難撞
跟住得本身有隻鴨 第六隻又鴨（柒河童）
我頭先一出又見到鴨

你整番個墓未

好呀多謝，邊個係你要咩料唔g我有冇料

OK了

遲啲先 睇下今晚鳩唔鳩fing

熄燈會比會嚇

眼絲？

有無南半球巴絲好少見妹妹同流星
開始懷疑人生好似中bug噉未見過
仲有見到d葉開始黃，遲下會唔會無哂葉

同佢傾計把聲勁沉 性格點？
見係暴躁 我好似一隻暴躁都冇

有冇人有化石多?

好

等我都送隻比你

齊十隻動物係咪唔洗再出外島？

拎傢俬/DIY

我個轉盤要訂
綠色撞球枱可以摸 咁齊頭比7萬你
我幫你訂 轉盤 你幫我訂紅色撞球同紅色彈珠台
爸打都帶下野黎摸下

加左 你開定我開

新一批全部已add

M0DJN

有無人知有無其他款

10隻都啱心水咪係囉
我第6隻個包伯勁狗公
雖然佢生理上真係狗公

好差咩

絲打 想入黎買衫

我有幾個石頭diy 好似都唔係好吸引

想問有無人有復活節氣球B同壁鐘diy差呢兩樣就齊

交換要睇下有邊樣

我送毛毛蟲裝俾你架

兔唔一定可愛
利申有蜜拉
你起完帳篷
再每日入去睇下岩唔岩啦
岩咪試下換人走

黎緊

加左 開左朋友島

n字頭 恐龍蛋

有

我兩樣都有
你有無重複Diy可以換

隻河馬仲要望鏡頭

我有,你有冇雪櫃

無重複sorry啱啱開始玩咗兩日好辛苦先草到

我有兩款，另一款白色底嘅

我冇講野

仲有向左同向右款

我又好似比錯你 成日背錯
一陣加

好！

我有氣球b

好呀

今朝仲關心你係咪起唔到身

唔緊要 你俾密碼我送俾你吖

搞唔掂

啲溫泉石燈好正，整咗一堆洗咗十幾set石

朋友度搵唔到你個名
係咪一定要見左面先有

等埋你呀，唔緊要呀

冇人黎露營

你見唔見到有露營地

你有無咩想要？我要睇下我有無

去左個外島 成個島都係狼珠
捉完一隻即刻比第二隻吉

得個營唔搬啦

有冇

點解會咁多

到依家都未見識過真狼蛛島

係啊要見咗先 我地摸完先再返去訂可以嗎？

要封關 popo免進

我知呀我5點先訓

好
咁你等我開場

送俾你 開島俾code

要fing預埋我

自己整茶几 12硬木一張好平

我有呢兩隻色

想睇

估唔到會有咁多款式

硬木又真係多到用唔晒

每次都跑到手指痛 個袋永未試過滿走

你可以同竹取公主fing

好 開咗講聲

有無巴絲射夠300個波之後唔見金波無得整金彈弓點算

開左 PW上面

有阿我之後有見到

真係架多謝多謝你啊 密碼

嚟緊

會出返

今日係咪無妹日

唔一定係第301個係金波
所有野都係隨機

整鏟幾時先用得完
一於整多幾張茶几

我淨係識挖洞捉

金波會隨機出，唔一定第301個就出

希望過咗復活節活動出返

真係好鐘意夜晚嘅白色三色堇
睇落去成朶都係藍色

今晚都係無駝星妹?

唔預咪算

又話六角形嘅就係狼蛛島
終於遇到但捉左成晚田鱉 蟲都冇隻

巴打pw係咪唔啱 我入唔到

反正放喺度都係擺 賣咗去又好嘥
我黎緊喇
角色名有生果的

有冇睇置頂個捉狼蛛教學，幾work

會計絲 琴日搵你買完個紫色燈 我就搖樹搖左個紅色返黎

大感謝

hey

岩呀

你確認左我未

俾我同竹取公主玩陣咪預你

呢個都幾正

有冇巴絲有紫色燈牌可以俾我摸下

求交換各色地燈
依家有淺藍, 紫, 白

我齊色, 可以寄埋粉紅同橙比你

踩爛哂啲花又斬哂樹
清得嘅都清哂
之前去其他島都有狼蛛
今次見六角形心諗實冇死
點知得啲醜怪田鱉

好型

咁應該係我冇嘅嘢

我係唔係已經有你好友

ok 嚟緊

有甲龍身 尾

屌我就係得一隻兔 就係蜜拉..

巨角犀的尾巴我有
我想要甲龍的身體
甲龍的尾巴
風神翼龍左翼
恐龍腳印化石
厚頭龍的頭

有冇人有其他款式嘅兒童認知海報？

遲啲幫你整埋

我有粉紅，可以嗎

[member]咁你仲有冇野想要[/member]

有冇相
想睇下個石燈

可以 你加左先, 你話我知咩名

終於抽到隻得意

我有乘數表

功夫熊貓

加左 日文名

絲打 係咪黎？

有冇人有白色

加左, 開左島, 舊寶島入黎比我加個好友先

想摸 1113-2240-9841 加我ok??

我有 有無中熊熊可以摸

我淨係想要巨角尾 我可以俾晒兩個化石你都得

有冇人可以嚟我嗰島幫手淋花
出糧可以比金礦或者機票你

遲少少我開密碼房幫手整, 等陣

算啦 佢都對我幾好

留起啲石先

好 你有冇野想摸 睇下有冇

有無人有妹妹

我有ABCDE

我打字打得好慢多謝你啊

多謝

我有一個指向左邊

狼蛛島得狼蛛，冇其它蟲

暫時想要綠色snooker台咋

我半個島都係花

有啊 有奶油 白花朵同藍格紋

ok 一陣一次過寄

我都諗過係咪要請人淋花

加我please

原來雪櫃有咁多隻色

留低你的fc

借圖問
有冇人有木紋果個

想摸咩隨便講 睇下我有冇

種得太多啦

你有咩可以俾我摸

kk 專輯

我有六隻色中熊同可以整特大熊
可唔可以摸下

很靚

其實我想要diy 圖紙

有冇人會開放個島比新手黎摸下野?

食緊飯淨間加你

我都想摸你果個

你直接帶黎互摸啦

互寄？

可以啊 互摸中熊？

fc? I want 雪櫃

紅鶴？ 粉紅糖果機？粉紅攪拌機？白色微波爐？

想要

推

有冇人有動物搬走 想領養

今晚有冇人開島

應該仲有更多

我都有諗過請人斬樹同淋花

加咗 我開咗島

有粉紅色abc款

爸打
兩樣野訂晒比你
THX

我果張係天文

好似要係game到一齊玩過先寄到野？

巴打等陣 捉緊狼珠

搬樹搬到懷疑人生

我都訂咗比你啦 thx

呢個最好睇

我有星座同元素表

過黎幫我搬埋 我仲未肯搬

原來有咁多款

想摸/交換!!! 我係藍色乖數表

我仲未得呀 有排

有沒人知，其實某d村民會唔會有咩特別作用

想摸星座有abc

我啱啱先開始復活節活動
我已經拎咗拱門DIY同個basket
想問下仲有啲咩

我要白微波爐
btw 張方枱原本係白色
改造可以轉粉

乖數表！

幫你整金水壺

入場費30石
俾你係呢個Area任搖樹 用石斧頭打樹
內含60+生果（車里子、橙、桃、椰子）
8碌竹
無限木材
附送5鐵礦石

我有粉色abc 寄你？

係白燈

Same........

跪求日式圍欄

唔明 一共有40個diy你齊未
Ps要整

乖！

好 你搞掂就入嚟

咩島

想黎

係咪搬完就幫我搬

我直接送比你！！！！！！！！！！
好啊搵咗枱好耐

去你島ok? 我成地都係菜

仆街 搬你嘅樹啦

頂我都係成地菜欄都冇欄

笑咗

你

多謝
你要唔要乘數表

呢個?我今日有得換

無人開到島 寄信喇不如

懶得追post你點拎300

真係好撚煩

陣間去你島先

我都想要 等咗幾日都冇

加左 k字頭
感謝第一位（最後一位顧客）

我化學元素表都想同你地互寄

🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸

免費代做櫻花系列
順便交換摸日式/貴/自己覺得靚既傢私

🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸

🥚🥚🥚🥚🥚🥚🥚🥚🥚
幫朋友收復活節背包DIY 圖紙
可用復活節氣班AB/桌/柵欄 換 or上黎我個島摸下日式/我覺得唔錯既傢俬
🥚🥚🥚🥚🥚🥚🥚🥚🥚

石斧頭係咪就係「斧頭」？
我可唔可以過黎劈？

屌彈game

復活節籃係咪冇diy?過咗今日就整唔到？

加咗你

唔覺意用錯鐵斧

斧頭會劈爛...

好可唔可以順便寄埋乖數表俾我？

巴打可唔可以要個藍色地燈

呢個有了

唔可以 種得好辛苦

頭先叫我幫整櫻花袋果個巴打
我唔記得比個袋你
會寄返比你

加咗 你而家開島?

彈咗嘅

絲打 太多人斷左 要再交換返化石

一個二個想偷我啲菜

即刻熄game保平安

我都係蜜拉，但佢同我好frd

開咗!
我有幾張枱 但最順眼得呢張

乖你個頭 陣間寄

跟得DAVE多

哇好啊 但係要咩材料？

比100石你 我用鐵斧

係呀 太多人

我有38個DIY 仲爭2個
係咪拎埋果2個DIY同整哂所有？

但尼到得明k有乖數表

自己諗到嗰啲衫可以唔整
其他要整晒

我得乘數表冇乖數表 啱唔啱駛

新手暫時冇咩可以換得唔得?
想要櫻花系列

明白 thanks

密碼CLRRR
朋友場
呢邊唔好搖裝飾用
果邊應該夠你

同埋湖邊有花 小心d跑就得

其他人會有乘數表

我都有乖數表

唔見

會傳染

我會崩潰

新手問
木條執完次幾時再有？

你有櫻花料 我可以幫你整

我一張枱都冇

呀知道 唔該哂

呢個？